Внимание, т.к папка вендор содержит сам фреймворк и весит 30мб, заливать ее я сюда не стал. Да и гит игнор по умолчанию на нее стоит решил не убирать его. <br/>
Прожект написан на Laravel 5.5 <br/>
Роуты расположены по адрессу \имя основной папки\routes\web.php <br/>
Внутри соответственно все методы . По сути прям всё откомментировал, поэтому переходы по сайту должны быть максимально понятны.<br/>
Контроллеры находятся по адрессу \имя основной папки\app\Http\Controllers <br/>
Миграции   \имя основной папки\laravel\database\migrations. <br/>
Запуск миграций php artisan migrate . Сам все найдет и мигрирует. <br/>
Ведение сессий и токенов, бандлов, улавливание критическх ошибок включено в сам фреймворк поэтому  некоторые пункты из ТЗ можно сразу исключать.  <br/>
Unit тесты немного изменились в связи с переходом на Laravel 5.4+. Неожиданно, поэтому проводил юнит тесты с Phpunit ларавел фреймворка версии 5.3.
<br/>
Т.е проект на 5.5 а юнит тесты из 5.3. Не знаю, может можно было поступить иначе.
Расположение файлов тесов \имя основной папки\tests\Feature 
Потратил порядка 2.3 часов на все.


